（HD畢業）就快畢業，想知HD人既去向

如題啦
搵工搵到好迷茫上黎吹下水
大家做翻讀個科定做sale個啲多？

讀完唔做返 咁讀黎仲咩

乞食

好多人讀果行都唔係做果行。

樓主肯定讀書讀到懵撚左

自己條路點行都要問人 ，

大個啦！獨立少少啦！